100毛三大包銷商首日大手掟貨 銀行客接曬 可以留俾孫

散客較多銀行持倉急升

毛記3月28日上市，街貨持股最多為包銷商北方證券，持2,555.8萬股，佔9.46%股，但收市後其持倉已跌至5.36%，急跌4.1個百分點，有份包銷的致富證券及長雄證券，最新持倉分別為0.57%及0.07%，跌0.53及1.16個百分點，三大包銷商持股共減少1,566.2萬股，反映配售部份的大戶上市首日已大手減持。
現時只有專業投資者（一般須持有超過800萬元投資組合）才可以參與配售。
另一邊廂，散戶客較多的銀行持倉急升，匯豐的持倉由0.96%升至3.15%、恒生證券由0.39%升至1.6%、中銀由0.76%升至3.13%，以及渣打由0.02%升至0.78%，四銀行合共增加持倉約1,843萬股，佔已發行股份6.83%。以毛記首日平均價約8.3元計，相關股份截至昨日估計涉共損手9,934萬元，蝕幅達65%。
毛記昨收報2.91元，再瀉12.9%，成交1,215萬股，涉資3,798萬元，市值縮減至7.9億元。毛記上市招股價為1.2元，曾高見11.76元，但即日高位急回近50%，翌日再跌接貨者每手賬面蝕逾萬元。

今次真係慘情，咁多銀行客捧場

散戶接晒

抵撚死,仲有排都未穿ipo

賺到笑

估唔到用銀行戶口買嘅都咁蠢

咁多散戶想升都難，派貨格已成。
想升都難

仲要boc收100蚊佣

昨日已經上webb site 度粗略計過
第一日佢地大約賺左一億
你話搵錢幾容易

得罪講句，世界就係弱肉強食

利申：賺錢真係好容易

留名等睇100合1

唔明100毛都追買... 香港人係咪咁有錢呀...

你以為香港人好識？
只要新聞唱幾日whatsapp瘋傳，大把人玩！

啲人通常唔知間嘢咩嚟
見人第一日1蚊1蚊咁升
第二日就抵唔住頸衝入場做哂大閘蟹

我公司堆廢中都坐哂眾安閱文希碼

有危就有機架啦

唔搏點有大錢

趕時間趕到咁樣樣

最好笑係100毛勁多死忠仲係facebook祝賀100毛上市
之後暴瀉又話投資一定有風險架啦唔關100毛事
戴撚哂頭盔,核突到仆街

留名等睇有人講"正股驚閪"

但係現實世界冇聽過有人係毛記輸錢

個個都贏錢 唔通個個都贏錢咩

買本100毛都話可以墊煲底
買股100毛就只可以墊屍底

用證券行既連登仔>用銀行既老散

有第二日record啦

北方證券 25.558M -> 14.474M -> 6.284M
長雄 3.342M -> 0.19M -> 0.056M
致富 2.972M -> 1.546M -> 1.532M